網媒爆料！「JASON YouTube廣告月入18萬」？！

呢隻光頭狗淨係識cap水

搵咁多都仲要出件900幾蚊嘅杉嚟食人血

沙拉都30皮，900蚊雞好平架啦

如果真係18萬洗鬼貪個30萬咩

咩係沙拉

但好多傻撚去買
仲要覺得好撚抵屌果隻

だれ

係
世界首富賣架車都要30 萬食人血

做野唔洗成本咩
又唔係紅色大水喉射住
定係黃色義工圈

阿哥個外父係湯文亮.......完

條支那仔露晒底

睇吓今日鬥黃鬥邊個先

天網灰灰

拉你老母

條契弟去左鍾培生間屋之後冇再睇過佢

真係排住隊鬥
批鬥日程表

咁撚明顯「沙拉」都講得出，pr 公司好心搵番啲香港人做job啦，深圳果班都唔撚掂架！

好嬲好嬲想極辦法都破唔到百萬
仲忍唔住話coffee袒胸露臂
好彩班女權扮睇唔到

我唔會click

依期香港人係咪太有骨氣，唔肯接job

屌你件支那閪老母個臭閪

block撚咗你隻大陸仔先

仲要 900蚊雞
惠州佛山四會嗰堆扮香港人

做支那人都做唔足 沙你老母 色拉啊白痴仔

邊個係沙拉

好心唔好再推呢條垃圾J

點解唔貪

沙拉？女人黎？

即係色拉，食完色拉再食冰激凌，很牛逼

沙你老母臭西

佢外父啲錢關佢咩事？

做網台應該貼錢做

真

屌你老母支那狗

巨大人血⋯⋯

已封鎖會員 - Weeaboo
屌你老母垃圾支那五毛狗

支那狗

郁啲就人血。人哋唔洗生活呀？

沙拉？我淨識法拉咋

其實沙律最後有有料到？定係個內容唔講得嘅？

條友個格係咁
連登仔都捧得起佢

可以拍湯文亮食/吞File 眾籌

一聽到佢開口叫阿媽兒潺就即刻頂唔順禁走佢

其實覺得貴可以唔買，唔明有乜好講. 佢做生意市場定價賺倒錢未得

利申：$100 都唔會買

唔反但係都唔鐘意 徹頭徹尾一個商人嚟
去同鍾培生拍片就係一個例子

Btw 屌沙拉仔好撚好笑

頭幾個一定係PR
咁樣連續回應樓主
人哋YouTube搵得多都唔係一朝一夕嘅事
依家先講？定冇嘢搵嘢嚟講？

定係睇中香港人憎人富貴厭人貧嘅性格

好撚多 5 毛

咁撚易搵得多 你唔去做YouTuber？

Hi p版5毛

支那人又柒了

所以？

結論係？
抗爭有錢收？

多得呢啲人
真心唔應該為香港犧牲一分一秒

喺杜拜生活？

On9 月入18萬同賣900蚊既衫 兩樣野有關系架喎
中間有咩邏輯係度？
你月入2萬都可以賣900蚊架 on99

On9 月入18萬同賣900蚊既衫 兩樣野有關系架咩
中間有咩邏輯係度？
你月入2萬都可以賣900蚊架 on99

起底你就知，乜撚嘢打折

推介佢果on9到廡極限

咁你想點 好大陣酸味

呢d 鬥黃五毛post 一定係呢個格局 開完post 即刻有幾個5毛留言帶風向

抗爭唔洗食飯？賺下你錢又俾你屌

呢個世界冇人嫌多

你條粉腸就豬狗不如！

條數點計到出嚟？

樓主

呢啲傻鳩語錄害人不淺

喺香港為民發聲下場就係咁
備受杯葛
自己搞生意又無人支持
賣貴少少就要屌到佢執笠

咁雞夠搵得多啦又唔見你去做

做youtuber = 做雞

低能仔
重點係揾得多就去做呀
如獲至寶

咁你做咩扮窮
呃鳩啲手足食沙律？

咁奶共咪算囉，做契弟唔出聲咪算囉

食沙律喇喂

傻閪先買

點止賣下垃圾衫呀 口罩呀都cap唔少

黃色練仙圈萬歲
只准中資賺錢
黃絲只准食屎
屎以外都係人血

笑死
支那狗，凍撚死咗未？

根深蒂固的奴性

食飯點樣奴性啊 你唔食飯嘅？

拉 堆pr煩撚到

咁係咪一定要大平賣蝕俾你? on9 logic

人地搵到錢又眼紅
你照可以唔睇唔買佢d products架wo

拉

學好廣東話先再上嚟

成個post都係波台狗

啱呀 成班連登仔妒忌人地可以賺完cctoy手足啲hoodie 錢再去淺水灣大屋飲lafite食魚子醬

光頭閪又出嚟呃鳩兒登仔

買撚咗衞衣未

佢講緊佢做5毛既奴性

得啦 黃色義工圈丫麻

廣東話好過你地十幾倍

咁貪錢唔出聲，接中資job 咪仲多

沙律炆雞

不要問

改漏左隻字呀大陸仔

聰明人係黃得黎享受人生，冇咁聰明呢就黃到.......

而家又冇人搵把刀逼你去買
覺得人血只係因為你窮，比唔起錢

咁即係認自己支那人啦

好撚多五毛

人血？件衫係用抗爭名義咩

咁垃圾都有180k, 所以搵錢從來都唔使有本事。

唔怪得之佢阿哥揸Ferrari 啦

你柒到喊

普通商業活動點解會話人血佢有用抗爭名義賣件衫？上面班人咩事

幾時鬥埋手足返地盤日薪5舊？

沙拉咪沙拉

書面語同蝗語不分，唔知邊個柒

你係支那仔好柒

秒撚左

迫你買咩傻鳩

換個角度 如果真係18萬 點解唔自己拎出黎？

900蚊雞
邊有香港人咁講
你支那黎就做下功課啦

可惜你支那都不如

你睇你，最後都係自認支那仔

見識咁少既?

你唔捐你份人工出黎？
你班友都幾好笑

你真係好柒，俾咁多人笑鳩你支那仔

捐撚左同你講咩洗唔洗學大j拍條片先呀

啲小學雞未出黎打過工係咁上下

快啦柒頭

呢條五毛撚有錢咩

啱啊 真係會有人去做雞 你都可以去做嫁 你有冇膽同本事啊？

捐撚左俾手足食沙律啦
唔似大j咁搵咁撚多都要籌錢

最有錢果個咪袋哂沙律錢unun腳囉

原來冇捐 縮番入你老母西到啦

你捐左未？貼出黎睇下囉柒頭

定捐哂俾弱智手機game呀弱智仔

黃標都有18萬？

傻鳩 你自己又話捐人工
比人踢爆就係到兜

好話課落私服既傻鳩啦

死埋一邊啦，你又有咩建樹係度指指點點呀

佢咁勤力做狗賺得果一個幾毫

你都幾可憐，你係咪現實比人笑得多?

話唔定係愛國小粉紅做義工周圍吠呢

原來係免費雞

咁佢又要籌？

大家講咁多野
唯一可以肯定就係你自認支那仔

係愛國免費雞！

上面條戇鳩仔neymar會叫你捐自己份糧出黎先架

有少少可憐佢
佢應該嬲到面都紅埋

佢幫幾多人又唔知

係呀係呀 佢暗地拎左三千萬出黎幫手足 係咁依籌三十萬希望大家有份參與下

咪就係囉

做唔做到某樣野
係睇自己ful唔fulfil 到果樣野嘅條件

我就YouTube and 雞都fulfil 唔到啦
所以做唔到

Ps多謝助攻

你要咁諗有咩計

人地都話講個信字

你無啦啦話鳩人地
明明柒頭戇鳩閪先會嬲

證明你個說法不攻自破 你都未明

無知真係好可怕 定係五毛?

咁不如信街邊d祈福黨算啦

就係唔知先有問題囉

收皮啦大陸狗

又哂一個ac五毛pr國安自己揀

佢一開波都係講個信，唔信無計

照你咁講要呃咪呃多d囉

條撚樣樓主日日喺到貼content farm fake news都仲有咁多人認真理佢

關你撚事咩

你邏輯好有問題
呃得少就代表唔算呃？
個老千呃你幾千唔算呃？呃哂成副身家先叫呃？

大J賣900蚊衫：無人迫你買
渣哥賣七十蚊一個餐：屌你老母人血饅頭

佢話點解唔自己比晒嘛

咁你咪去信囉

條片jason自己貼，點content farm？

當我無
不過唔會浪費資源去鳩做

35+耗盡已經資源一次，仲柒唔夠？

啱 不過唔知間屋係邊個架呢

又情感勒索 想買咪買唔想買咪唔買囉

呢個post好多五毛又block一堆人

屌你老味, 又唔係要搶你錢,
黃圈賺YOUTUBE 錢又要俾人批鬥

佢黃幾好
不過佢垃圾唔好睇先係原罪

笑死

真係痴撚線，好似有人逼你去買件衫咁

大劣仔咪大劣仔

條友柒撚到

想駁但唔知點駁..

黃藍是政見 貧富是真理